係咪世界末日喇？

痴撚線勁過10號風球
黑到夜晚咁而家

屌 好閪大雨

大圍撚表示出面恐怖到我都唔敢落街食lunch, 好肚餓

屋企冇嘢食最慘

大風大雨 有姐都無撚用

叫外賣啦

係就快， 攬炒

天文台表示落毛毛雨者

復活節
聖人準備復活

外賣

佢噚日話今日下晝有太陽架
都痴線

零點一毫米雨量，撒哈拉沙漠人民感謝上蒼
連登仔表示天色晴朗

一毫米雨量，美國黃石國家公園職員檢視應變方案
連登仔表示間中有微雨

五毫米雨量，法國人認為出門應該要帶傘
連登仔表示有驟雨

十毫米雨量，英國人見面互道「天氣不太好」
連登仔表示雨勢有時頗大

五十毫米雨量，日本的排洪水道拉起紅色警戒
連登仔表示有大驟雨

一百毫米雨量，北京全市戒嚴，中央政府宣佈進入災難狀態，但多難興邦
連登仔表示很大雨哦

五百毫米雨量，聯合國世界氣象組織召開緊急會議
連登仔表示世界末日來了

一千毫米雨量，天文台終於宣佈
「落雨了！」

好尷尬